要護手足著草，大家要亂篤灰，資訊轟炸

其實要幫手足拖時間，一定係用大量混亂資訊炸死佢既情報追蹤，但大家唔係直接同狗亂報料，應該經第三方，例如689篤灰平台，何妖facebook，各藍絲we7 group亂傳，引佢地偵探上身

大家都只係心繫中國香港安全先未fc就報料

推

連登成日好多未fc就亂傳嘅風
應該一時三刻都無得救

篤就應該篤班竹藍絲出黎，我明明見到個人係着藍衫
明顯係藍絲黎，個五十萬我應該都有份

我地都要對家謠言四起，花大量時間消化同fc資訊

不過最大問題
真係有幾多手足真係會即走

成年咁耐
淨係pr 同黑警都佔連登50%
你想點救？用你個屎眼定口感化佢地？